係對波上面寫書法係咩玩法

證明唔係胸無點墨

胸懷大字

巴打識野呢條女好正